## Manager
Программа обеспечивает установление соединения с демоном и предоставляет следующий функционал: 
+ Удаление всех сообщений из очереди.
+ Вычитывание всех сообщений из очереди.
+ Вычитываение сообщений из очереди по определенному фильтру:
    + Module.
    + Priority.
    + Поиск активных алармов.
+ Отправку введенного сообщения демону.

```c
...
switch (input)
{
    case DELETE_ALL:  /*Удаляет все сообщения из очереди */
        ...
        return_value = delete_all();
        ...
        
    case READ_ALL: /*Вычитывает все сообщения*/
        ...
        return_value = write_all();
        ...

    case FILTR: /*Вычитывает все сообщение по соответствующему фильтру */

        return_value = write_by_filt(fild, value);
        ...

    case SEND_MES:
        ...
        return_value = send_message(argv[1]);
        ...
} 
...
```